［發洩］入黎放底負能量

為左屋企人期望做一份討厭既工
人工好，工時彈性，但完全零興趣
每一分鐘對住公司野都似折磨
寧願節衣縮食做興趣都唔想而家咁
奈何要顧家，聽朝又要起身返工
人生有彎轉嗎

我唔撚想讀讀書呀!!!!!

返工做野做得唔好，成日俾人罵

今年fg 返緊工程本行 跟第一單project已經覺得比平輩際遇差一大截 。 做緊西野文書野 完全學唔到野，上師又唔體諒工作辛苦，今日比人出左張 warning 。

長期自己係公司單打獨鬥，工時又長，最少13、4個鍾。好想裸辭！

以前以為自己肯努力就乜都做到
成日懶懶行
宜加發現其實自己努唔努力都係一事無成
有啲野係講天份架
一日係垃圾 一世只都會係垃圾

唔想再俾人炒。。。

我都唔知叫唔叫幸運
份工既條件好過你，但亦都成為唔走得既枷鎖
Fg我估你屋企應該唔等你開飯
搵志同道合既朋友夾錢搞生意啦！（呢件係我而家最想做既事）
過多幾年你穩定左，負擔又大左，就走唔到嫁啦
唔好好似我咁

出黎做野先知自己只係成個一個社會一個微不足道嘅小部件，完美唔起眼

但再慘d係想搵高人工既能力都無又點睇？

原來沒有從來都沒有 早抖聽日起身做狗

返學好開心，讀書好痛苦
同你講讀書唔辛苦既長輩九成九都係後生果陣讀書唔成
先會講得出呢d風涼話
加油好好讀，讀書唔會對你收入有太大影響
但過程中既見識同經歷會令你多年後諗起仍然會非常回味

返工本來開開心心
但因為小人是非搞到條team 不成team

最近個人好負面

真有能力遇唔試百樂又好
真係廢到一文不值都好
反正都唔會有人拉你上水，放手做on9又快樂既野啦
起碼一個星期其他五至六日再閪都好
都有一日開心快樂
學下旺角之前班呀嬸，雖然好冇公德心，但好令人羨慕
佢地心態係：我中意點就點，你笑我又好嘈撚死都好關我撚事
係好自私，不過人生係屬於自己，而且只有一次
可能做做下變左正職呢